連仔成日屌鳩環保撚 咁應該點環保先好？

環保撚走撚左環保撚自己就應該係最環保了

on9, 點解要環保

環保撚保護自然

秒